陳柏宇呢件樂壇垃圾都入到吒吨五強

呢件垃圾出道10年除左扯旗個排都無乜建樹, 相反同期既柏豪都已經男金

今年我就支持欣宜 女神呢首歌簡直係為佢度身訂造, 又有肥姐同秋官既fans加持 點鬥?

支持欣宜 陳柏宇快d收檔番屋企扯旗啦

哦

岩呀屌

肥婆欣宜收撚皮啦
女神女神神條撚呀

有肥婆嘅地方 就有我 俾d掙扎佢地

屌你老母

推到件廢青攞埋最男!!!

大家繼續屌

啱呀快啲收檔啦
最男最歌都拎唔到

今年拍乳一定要得呀

岩! 人生有幾多個十年? 係時候收山

真心覺得拍乳垃圾